瘦底同人打交好蝕

有個fd學拋泰拳幾瘦下 172cm 55kg左右。咁我地去打波啦 吹吹下水話想試下泰拳個踢係咪真係咁勁。我企係度 用手護住頭兩邊（好似打卷果種）我17x 高 80幾kg, 叫佢踼埋黎，佢出盡力踼...我好似比小朋友踢咁 跟住叫佢出盡力踼，真係冇乜感覺，手用隻手握一掃 佢跌鳩埋落地

瘦人學乜都好，都係唔夠肥仔打

瘦底輕身咼....
咁易比你打中?

我識人170 45....

唔知 冇乜實戰經驗

人哋就住你咋

嘩 屌，我分10kg比佢啦

真係唔知 同佢差唔多高 但差30kg 原來咁大分別

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK拎狗咁拎我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好拎好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒拎FD 嚇拎到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我HiHi, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

17x 80幾kg

成日比人話似猩猩

牙joe?

我173 60kg...好想肥d

佢無腹肌啫，有就打到你牙都甩埋啦

我都想好似你咁瘦

Yes,牙如咁輕，d拳應該好似蚊咬咁

90kg肥佬 應該贏唔到
90kg而唔肥嘅佬 應該打得死佢

@世界情色王

抱得起你已經玩完

佢會笠

學過任何一種武術（黑帶以上）都會知道
無規則打交最後都係鬥大力嘅
學幾多自衛術關節技都無用
人地大力扯行一樣可以唔比你坳到
你有幾多招都無用
人地夠硬凈就係唔痛
打交唔係計分，係睇邊個投降先

Btw 大力唔係陣係靠體重
出拳出腳速度都係重要
肥佬出腳慢，幾重都係無攻
打爛仔交都係睇 F=MA
練跆拳練空手都係練緊速度

打交最緊要狠，要有膽量，無呢兩樣幾好大都無用

其實磅數真係重要
唔反對瘦既可能速度上會快d
不過其實真係對打時好多時都係埋身戰
瘦底既平時有操開, 如果都仲係得50-60kg既都係冇乜用
肥仔平時可以冇操開, 但其實D肥仔肉日日都陪住佢行黎行去, 咁都似slightly 重訓

如果勁肥對瘦人既我唔知個結果係點
不過如果係睇落都係肥, 不過唔係肥到成個陳國漢咁的話
肥個位羸明點都會大D, 除非你可以take down到佢

我識過人 180 45 添 男黎 成個model咁

最後 我比佢打到仆街 牙較都甩埋 但係我想講係 唔關腹肌事。

然後 利申 米9

冇錢同人打交好蝕

你有冇腹肌先

咪顛啦 你中一拳全力一定wing 就算佢廢極都係職業拳手 西洋拳有走位 你打到佢咩 體能有勁

171 55kg
左手手握力 54kg
右手手握力 60kg

一係你朋友留力 一係佢學藝未精
我同你朋友差唔多身型 你比我踢一下 包你行路*怪*下*怪*下

我左手7x 右手差唔多80，唔知算唔算大力

邊個叫你堂堂正正咁打，全力踢落條J到，已經暈左啦

你勁極咪又係要d巨人面前投降
2.1m 130kg果班你點鋼條都死